A7C 新手一問

想問下A7C係咪無wifi 過相去電腦？撚左好耐都唔覺眼

無的

如果過jpg好似要裝PlayMemories Home